［個人認為］運動方向要推元朗恐襲來團結和理非百姓

元朗單野我地根本楂住政府罪證，但可以做啲咩至唔會淡化依件事，可以成功推令全民企番起我地度。